我抑鬱咗至少六年。今個六月我睇到嘅——係希望！

我抑鬱咗至少六年。今個六月我睇到嘅——係希望！

我97後出世
我讀嘅係垃圾334
我每年聼嘅蝗語只有增多

我曾經假設香港人冇人肯企出嚟
我曾經認定香港冇未來

今個六月
我睇到曙光
我睇到大家實質嘅行動
我睇到大家表現出前所未有嘅團結

今個六月
我睇到

我地之間起碼百幾萬位
所謂和理非肯企喺街上表態
我地身爲現代人嘅基本質素
我地永不言敗嘅態度
我地追求自由嘅心
我地願意付出向世界廣播我地嘅聲音

過咗廿年
我地終於搭喺起點
而我亦深信路嘅另一端就係我地理想嘅終點

想提早離開呢條路嘅你
我懇請你回味一下我地搭上起點嘅勇氣
而且相信一下
喺路上向前走比搭上起點易得多！

加油